香城online 喪屍DLC

大家儲定糧
入定ps4 game
買多啲電影碟未？

出面周街都係喪屍，你唔知邊隻係
比佢啲血同口水或者掂到，你就會變成佢地一份子

周圍啲口罩刷新點都俾成大堆玩家圍住，一出現就俾人刷曬，新手埋唔到堆

唯一方法就係留係安全地方，等啲喪屍死曬就可以出翻嚟

祝大家爆機

有人知道隱藏道具嘅請介紹

有冇新手武器上路？

但係舊版呢怪物仲未清曬喎使唔使買定啲咩物資呀